其實司法覆核成條國安法有冇得諗？

佢話唔覆核得個乜乜委員會嘅決定啫，但D法律界人士都話佢違反晒一大堆基本法條文，其實可唔可以覆核成條國安法嘅合憲性定係其實有人做緊啦

有冇法律界巴絲可以講解下

全國性法律 點樣JR?

搵堅叔

仲OMDB?

同基本法有conflict以國安法為準

一條法律嘅appendix 可以override全本憲法

最尾都係人大釋法大晒

講左不受挑戰啦

同強盜講法律

香港不適用任何法律

唔好再對香港司法冇幻想ok?

有

可以去最高人民法院申請司法覆核（好似係）

但佢寫嘅係override本地法律，但基本法技術上係憲法同中國嘅全國性法律？

你知唔個中國係唔可以告政府

支那叫行政訴訟，歷史上好似無勝訴案例

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以憑BC一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

另外是黑警，酷刑罪在英國是具有域外法權的可公訴刑事罪行。所以請蒐集黑警干犯酷刑罪的證據向英國警方舉報，佢地嚮英國定必得到公平審判

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

基本法唔係憲法，只係類似憲法嘅法律

Sor㩒錯左負皮，我係諗緊呢個全國性法律係香港嘅applicability

龍門任佢搬ga炸，你贏唔到佢ga

都係，但如果技術上有可能，點解唔試一試

係委員會決定，但成條law未必喎

醒未呀? 仲體制內抗爭

都話左人大常委頒佈既野係冇得JR，人大常委係有基本法最終解釋權，你JR一個有最終解釋既人違反基本法，係邏輯上講唔通既。

本人对人大常委绝对的解释权，表示充份解理！！

大波驊一定ban

應該可以JR佢生效之前無提供英文版

我發現真係好多人俾律師黨洗左腦

槍桿子出政權

佢後補咗都吹唔帳

明文講咗冇得JR

每個人都有一次機會返大陸司法覆核

係，不過呢段時間可以唔計

人地唔跟制度玩 你仲諗jr

無，完。

佢出得呢招, 都唔使諗有咩法律可以制衡到

仲講香港法律 無眼睇 一國一制啦已經

司法覆核 所有本地法律好過啦

人大無得JR

做咩啫你

亲，你呢句已經犯左國安法

你係阿嬌？

仲法治

訓醒未阿

樓主訓左幾耐
仲信香港司法獨立

就算俾你真係審
邊個敢批jr成功
唔好癲啦
支共玩哂架

覆核有咩用，當佢受理，打到上終院
之後請人大釋法，人大話我冇錯
跟住點

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

人大大哂 釋條毛

分分鐘凌駕聖經，你諗你

香港既法源嚟自人大

JR係打緊某條法例違憲
佢經附件三頒佈，本身就係基本法嘅一部分，點有得JR

係全球性

係時候上國際法庭，睇住共匪喺國際社會面前比人屌柒

冇。

拉得

唔好哂錢啦

南海爭議菲律賓告過

中國唔派人去，輸咗官司但繼續起軍港

輸就輸硬，不過可以上下新聞俾全世界睇

全國性法律大過law
要告違反憲法就要去北京告

冇 基本法 大鳩曬

邊個jr 咪拉邊個

On9

omdb（dead）

冇

明朝既劍斬清朝既官

天真

邊個敢JR? 第一冇錢 第二即刻拉顛覆政權
好喇你話籌錢 全部有份籌既都拉提供金錢協助顛覆政權 又5/10年

香港仲有一個獨立嘅司法系統
你同我都會相信嘅

條野寫明不可 JR

你入紙果下就拉鳩你

你話去邊度jr?
人大會議？

唔好戇鳩啦

樓主係咪玩膠

佢仲有人大釋法 怕你JR咩

咩料呀你

點解唔用直接條法去搞事？

可以㗎

律政司仲會插手阻止

就算成功仲有人大釋法

不過有啲對白都係要講，有啲行動都係要做

律司黨仲唔做嘢

樓主RAP

公民黨應該去JR,咁多律師
J唔到比全世界知香港有幾dead body

轉守為攻

戇鳩仔爛咗仲以為痴得番？回不了去架啦

笑撚咗

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

國安拉得

訓醒未球證旁證全部佢既人點玩

The national security law prevails the basic law

全国人大系中国最高国家权力机关，人大既决定系大容推翻

屌 成日睇d討論post 都有你呢d人煩鳩住， 仲要五顏六色搵鬼睇咩

係都等其他國家捉38條上國際法庭啦

接受覆核個法官
即刻中國安法

其實係。基本法就係憲法嘅一部分，因為只有憲法先可以override本身嘅憲法條文，例如香港實行資本主義唔係社會主義。

咁玩嘅話其實香港終審法院係可以連全個人大都bam埋。

不過啲人當然唔夠膽玩，因為真係玩爛咗嘅話班友重點做律師賺錢。

訓醒未

基本法都係

好似寫明唔俾jr

可以，不過唔接受

醒未

sorry:-一心想打放負五毛姐，比下面啦

天真到

用下腦啦 同中國講法律 睇下班維權律師咩事咪知囉 香港法律已經死左架啦

即刻個腦出呢張...

你睇下馬道立個樣死哂狗咁就知道冇得諗

咁不如司法覆刻共產黨

一國一制啊, 仲行使獨立司法? 係笑話

都應該照告架
俾制裁多一項實在既理由

有冇原圖

你地努力爭取番黎既法，做乜又想推翻？

仲Omdb

法庭冇地位啦，共產黨唔care你

係全宇宙

冇 不過你有一次機會去北京上訪

無野吓哇？同共產黨講法律？

強雄最後慘淡收場

國安法又名宇宙法 宇宙萬物凡犯我中華者雖遠必誅
你一個咁細嘅香港同浩瀚無邊嘅宇宙抗衡 瞓撚醒未?

你訓撚左幾耐???
出少句聲啦.............
政治BB班咩而家

死左條心啦 已經輸左

信相好多「和理非」，
即使已經知道個結果，
但仍會想有司法覆核，
希望盡最後的努力

佢係寫到明無

*相信

得
不過公就佢贏 字就我地輸

但係就算有得司法覆核，咁仲有人大釋法。